事前飛

事前飛，單

一年贏馬會幾多球？

無計過，執少少應該有。

派20幾萬

又係你條燈閪

又出黎招收會然

好耐都無招啦。而且我停左出料，心情好咪分享下。

所以咪唔撚中囉地盤狗 縮返埋老母個西到中左先出黎啦

重心一場追番哂

中係中
不過勝率低呢
你咁樣玩martingale本多終勝
是旦比隻狗鳩禁都可以好似你咁既成績
不了